HKBN sales入

本身用緊$108 plan
得5GB唔夠用
upgrade幾錢？

未完約 有無真hkbn sales?

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks